如果我係習近平, 我會即刻搞一個香港獨立公投

民調顯示, 支持香港獨立的香港人, 只佔17%, 不滿一國兩制現狀的亦只有20%
所以, 而家搞獨立公投, 統派一定贏硬